有冇絲打好鍾意斯文怕羞仔？

尤其是係專業人士，每次見到都好想擒落佢到

捉住佢隻手強吻佢

瘋狂奶佢lin等佢嗌唔好，溫柔啲

人如其名

最好白白淨 見到佢個怕羞樣就想玩佢

淨係鍾意斯文

識食

Semen

your face

突破盲腸

感覺上會專一啲

怕醜仔好難追

斯文怕羞毒撚岩唔岩

感覺佢地唔會玩女仔感情 感覺比較好仔

毒撚no good
怕羞可愛

your face your fate la

要加埋副眼鏡架

Gay post

斯文怕醜仔here

格硬強上

坐落佢大髀色誘佢

佢個樣愈唔好意思塊面愈紅我就愈興奮

有人係怕羞得黎唔毒架咩

專一錫我

唉
Built up左佢嘅自信之後
都係會出軌

讀得書多唔識應付女仔個樣好吸引

前提你要靚女，唔好以為怕醜仔係女埋黎就要，你樣柒幾撚想你死開

利申：怕醜仔

btw 點解d女仔見到怕醜仔面紅曬唔識應對佢地個時會偷偷地係到傻笑？

最鍾意唔敢鬧人嗰啲怕醜仔

唔知點反抗同拒絕個樣

因為興奮囉

仲可以坐係佢大髀問佢尷尬問題

好撚惡wor

靚仔=興奮

樣衰=恥笑

靚仔>斯文怕羞
樣衰>柒懵毒撚

斯文不過全手有紋身呢？

屌你gay post
成班男人圍埋講點樣色誘怕羞仔

咁就收皮啦

啱

真

正

大把，今朝先聊左一個QQ嘅男仔，
但柒左

求教點問QQ男仔拎電話？
我連佢叫乜都唔知

利申 正常樣女仔，唔係靚女

快啲黎聊我 文靜怕醜仔

有埋怕醜既我ok

扮哂野製造多啲身體接觸 坐大脾磨硬佢

直接問，其實我地呢d怕醜仔有女埋黎想識自己心入面不知幾興奮，平時唔敢講野人地覺得我地cool而唔敢接近我地，其實心入面好想有女埋黎識自己，前提你唔係美極or好樣衰就得

樓主係hehe

利申: 我係斯文怕羞

睇下呢個post:
#418俾人ignore左我

現實係斯文既都冇人要

咩係qq男仔

QQ咪可愛

有冇絲打好鍾意靚仔斯文怕羞仔

斯文怕羞靚仔

我鍾意女仔，但會對斯文仔有性幻想

即係gay

斯文怕羞唔敢講野正常樣但得162呢

快點鐘意我

白白淨淨
著西裝+無框/金邊幼框眼框

自膠打錯字

邊到聽番嚟

你個名
如果你係真絲, 冇斯文男仔會中意咁open既女仔架

咁斯文怕羞女仔呢

真唔真呀

假嘅 其實果d人偷偷地睇sm 片你都唔知啦

廢男，大聲叫有落都唔敢

靚仔=怕羞仔
樣衰=毒撚

女朋友知我怕醜就成日主動騎我

好變態

正解

永恆定率

我會怕醜面紅

有個斯文女仔見親我都會讚我，我每次都唔敢望住佢，同佢講野

未至於要擒佢既
不過係好正

最正就係27~29歲嗰啲

年紀熟熟地但又怕醜到嫩嫩地

唔好壓抑內心嘅慾望啦

擒啦

會比人嫌棄

咁老仲怕醜？

靚仔怕醜+齊蔭頭

佢愈避就哄愈埋

快點強姦我

留名等睇成班毒撚入黎自我陶醉

我會ff自己係女仔

用對軟熟大髀坐落斯文仔到

唔算怕醜但地鐵有女聊我講野
心跳得勁快

同埋我本身都鍾意女仔著得斯文啲

最憎牛仔褲

坐地鐵都有囡聊

我就是

男朋友係
對住我就完全唔知醜

我估佢都覺得我係怕醜仔掛
我個時係連登話自己第一日返工
佢落車同我講 加油呀巴打

靚女絲打快d黎玩弄我 我超怕醜架

怕羞毒撚

未拍拖嗰陣有冇撩佢

好快有絲打按捺不住獸性擒你架啦

以前幫小學生補習嗰陣會諗，如果我係女仔，一定會抱住佢係自己大髀教佢打飛機

關鍵都係專業人士

有學識正好多啵

唯一唔怕醜嘅時候就係講學術話題嘅時候

agree 到頭來仲要話我樣衰過佢

大把專業職位都揾唔到錢的

好正

有冇高質斯文怕醜仔想俾我識下

斯文怕醜仔唔拒絕就唔好玩啦

點解我遇唔到你地呢啲痴女

好怕同異性接觸

靚仔怕醜面紅既男仔真係好可愛

連登有無？pm我

唔係專業人士收得皮

巴打靚唔靚仔先

溫柔唔敢鬧人嗰啲真係好正

姐係靚仔既毒撚 可惜毒撚冇靚仔

同問 好驚會嚇親佢 佢似係怕醜內向型

就算有佢電話，每次wtsapp佢都慘被藍tick已讀不回
真係your face your fate

只係痴女仲未釋放自己嘅獸性

牛仔褲都可以斯文
咁姐係你都係怕醜仔啦

牛仔褲狗也不屌！！！
又硬又難除，完全破壞左大髀嘅軟熟，違反天理！！！

最鍾意女仔著斯文鬆身衫

追捕不了的狩獵才是最真正的狩獵

去多幾間中醫診所

毒撚ff 有女鍾意自己

女問男易啦

咁似陰濕奸角

諗起張松枝

成個post都係gay佬

毒撚比女追係咪都會睇樣先決定受唔受

有邊個唔係

女仔只要正正常常，識打扮下就已經好掂好易食仔

毒撚執一執自己個look 乾乾淨淨怕醜斯文都大把痴女𥄫實啦
禾巧想要怕醜仔

計我話 矮既話 就唔會有人追

true

幾矮先

唔過170就係矮 你地女仔不嬲咁定義 係咪

香港代表張松枝
韓國代表嚴基俊
日本代表及川光博

呢三個唔只氣質似 連個樣都有啲似

16x

恤衫眼鏡

很可愛
可惜己成過去

屌你哋啦 而家毒撚好好玩咩
人哋真心驚架
利申：毒撚試過痴女玩 驚到成個人痺晒

More

愈驚愈縮愈興奮

樣衰怕羞仔點睇?

仲要玩完之後 成班女喺後面偷笑
我紅都面曬

睇唔到

好多毒撚咪斯文怕醜仔囉，係醜咋嘛

好撚賤，不過我鐘意

我中意你呢個答案

做乜跟我講野

好似我快啲啵

我係被班兄弟推落火炕然後食住花生恥笑

我有呢個諗法快d,不過你打字快d

打少啲丁啦巴打，下次打字快啲先講野

普通啦

俾人話過似6永

冇錯，但我中意矮仔，但要身型比例好

陸永bb勁cute

我算唔算
皮膚好白 好怕醜
一同d唔熟既女仔講野就面紅

Pmed

陸永

陸永同SM個sunny 一樣咁正正豬

我連同d中學生講野都會

16x根本唔會有女仔要 so9sad 個樣幾掂都冇用

我。。可唔可以。。摸下你個胸？

咁巴個樣有幾正先？

痴女出籠

死咸濕仔

如果有我sc咪知囉 姐係冇可能

double tick 唔代表佢對你冇興趣
如果佢真係內向既人
有可能係佢諗唔到點回 / 驚講錯野
你知啦 呢種人少d同人chat既經驗
主動多d啦

怕醜仔根本唔會玩snapchat

最好同阿媽講野都會

Agger 怕醜仔只會開ac 唔會玩

睇樣姐 全部都中但唔靚仔都無用啦

diu!輸左 okuwin

做乜講晒我d野出來
好遲先知sc呢個app,然後真係down完開左ac無玩過無耐就del埋

你個名

喜歡靚仔有錯嗎

斯文怕羞18x專業人士，點解現實冇囡撩我

你附近啲女已經蠢蠢欲動

嗚呀！！！

工程仔

我

咁多人鍾意 又唔見我識到

改翻個標題做

[有冇絲打好鍾意靚仔？]

咪又係睇樣

我個名

218 5個0 call我

沒有錯！

怕羞仔極易面紅

斯文怕羞專業人士，咁大個都無咩熟既女性朋友，因為成日驚唔識保持個合適距離，所以同女仔唔知點溝通，咁耐以黎有個男仔性格d既女仔容易d溝通到，依家變左我女朋友

你追佢定佢追你？

你女朋友有冇擒你

你地好明顯係hehe,我唔會中伏既

各位絲打漏左兩個字就係斯文害羞既(靚仔) 斯文怕醜既柒頭係唔會有人鐘意